入嚟分享吓試過又推薦嘅美容院

追咗隔離美容院黑店post，都想知道有冇唔伏嘅美容院
試過幾間，拋下磚先

1.Alyssxbeautyhk

勁多KOL幫佢宣傳
呢間嘢我由佢第一間店幫襯，嗰陣喺個死場到開，以為係啲小店記得第一次去係因為想改善凹凸洞，佢就叫我做Laser
之後有一排暗粒爆到一發不可收拾，覺得暗粒仲難搞過暗瘡嗰排就係佢啱啱出女神針，試過對我嚟講真係幾work，做5次左右已經好咗8成
不過都會sell 而且價錢唔平，買package除返都要$1600一次都幾肉赤
同埋唔係間間都做得好，個人試過咁多次都係馬鞍山嘅治療師最好

2.Zeenxbeauty

呢間都幾推薦，黃店，平靚正，主打針清。
試過幾個美容師嘅手勢都好好
真係單次收費，可以針清完再on top加其他項目，唔加都唔會hard sell
有時會有直播優惠，上次都買咗 $980 10次

3.Waterhouxe
呢間真係伏嗰陣見$98試做aquapeel，做完俾個顧問捉入房講足個幾鐘，最後買咗10次之後次次入房瞓咗喺到就入嚟sell,仲要啲美容師hea到爆，下巴啲粉刺刮兩吓就當清咗之後幾次都唔敢去

可以睇下我之前既分享個幾間黃店, 都冇hardsell
可能黃店d人有良心d
樓主分享呢幾間黑店真係聽都未聽過~ 多謝你分享!